聽日罷工罷市罷課到而家多唔多公司響應?

無知一問 好似無乜人提 我諗住聽日罷工

?

自發罷工

D老細肯罷唔多，點會同錢鬥氣

要自己方式

基本冇公司響應 除左好細好細嘅公司同啲網店